# V3.20.0

::alert
La version 3.20.0 de Dodock est basée sur la version 14 de Frappe  
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases/v3.20.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::


### Espaces de travail

- Ajout d'un lien vers les **Paramètres de la barre de navigation** dans l'espace de travail **Paramètres**  
:point_right: [Dodock](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/5)


### Expérience Développeur

- Nouvelle commande permettant de créer un patch de migration `bench create-patch`  
:point_right: [Frappe](https://github.com/frappe/frappe/pull/19722)

- Ajout de la balise `content` dans la liste des balises HTML acceptables par le framework  
:point_right: [Frappe](https://github.com/frappe/frappe/pull/19667)


### Personnalisations

- Les utilisateurs peuvent désormais modifier l'ordre de résolution des *Hooks* depuis le document **Applications installées**  
:point_right: [Frappe](https://github.com/frappe/frappe/pull/19653)


### Emails

- La connexion aux comptes emails via Oauth passe désormais par le type de document **Application connectée** pour standardiser ce type de connexion.  
:point_right: [Frappe](https://github.com/frappe/frappe/pull/18750)